====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le préconisent tantôt quelques politiques parisiens soucieux d ' avoir un maire de Paris , tantôt quelques régionalistes fervents croyant qu ' en décentrant la capitale on activerait la décentralisation , tantôt quelques amateurs de capitale neuve au milieu des champs .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

